各位反共人士點睇香港則是為天貓「雙十一」貢獻最多消費的地區

身體最誠實
本是同根生

根本反共係小數

達哥兄弟給力

反日愛國人士點睇日本高踞進口消費第一位

架仔冇嘅野 中國有
中國冇嘅野 架仔都冇

因為香港多人做轉口。

支持樓主
有理有據又中立

多謝

香港好多假香港人

【達哥再度歸來 － 演出埋單的藝術】
😎達哥今次化身「達分期」，教你埋單嘅藝術，用DBS COMPASS VISA找數有著數😉 上淘寶、天貓購物仲有 3% COMPASS Dollar回贈，咁就「碌」得放心，「淘」得開心啦！
💟了解更多詳情：( )
#淘寶 #天貓 #DBSCOMPASSVISA #花錢是一門藝術 #碌DBSCOMPASSVISA淘寶賺回贈好OP #淘寶手續費都慳返

做咩坐時光機嚟2018年幫達哥宣傳

hi backup佬

因爲波台熱狗淨係識打架放針